有冇人前幾年信香港冇冬天，熱水爐都唔裝？

Call 定白車

信，已經沖左2年凍水涼